[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 103

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

快得咁緊要

又1001

靜靜

比個同學cap個story嚟屌
話我做咩唔自己死 害多個人
我邊到有叫人殺我？

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

我唔開心有時都會自己飲下酒

吹水前幫手推下呀

啊 想忍了

呢啲on9唔洗理啦

我又痛到食止痛藥都止唔到 好辛苦

已經單咗佢機 佢仲諗住問我功課
死撚柒開啦

我唔開心係瞓覺

又係啲on9仔cap圖，唔使理佢

你好可愛

支持你 佢以為自己講得好撚好笑咁

呢啲仆街真係唔好嘥自己時間理佢同嬲
唔值得

已單機
但真係燥到收唔到

我真係幾好笑

+1，起床上到喊係比較舒服

平復緊啲情緒
已經好返少少都要比人追嚟屌

而家好少俾自己唔開心

唔撚關我事死撚開

巧掛住佢的

搵佢

Haters gonna hate
係有啲人心目中自己做乜都錯
明明係佢地on9
唔好同佢地一般見識

樓上有個

佢唔會再掛住我了

多謝絲打

洗鬼咁客氣咩

我蠢咗

有無聽過物以類聚

收皮

真係好掛住

你講錯嘢啦今次

咁小學雞

佢份人係咁㗎baby

你講乜就係啱？

你咪冚家產

我咩都冇講

Stop!

係呀但我好唔爭氣咁嬲咗

人係咁要搵人針對同比較。唔係點顯得自己威

我會笑尻佢

已經唔記得過左幾多日了 但日日都諗住佢全日

笑鳩埋你你又知佢個撚屌friend屌佢乜？你知佢cap咗乜內容咩？

聽下都知啦

你係咪覺得自己好理性

係

仲有好多野想同佢分享的

你平時會唔會嬲 或者其他情緒

收皮啦

我都知夠鐘收皮架啦 但就係唔捨得

嬲？會㗎。得死黑警

咁嬲嗰陣有冇人安慰你

無㗎，有乜好分享？講完可以點？

如果有 想你學下佢
咁人地嬲 你有冇安慰人

威啦有絲打like po

佢信個ig ac

唔諗自己有無錯？你咪一樣俾人屌到仆街。有無人安慰你

咁我係抵屌
同埋可以等人冷靜完先再睇下有冇錯

佢份人係咁又點
佢份人係咁撚on9我要接受埋佢？
講撚埋d on9野以為自己好撚有型
咪自卑撚想喺度博人留意嘅冚家產

屌,真係好撚大壓力,同fd打R6
明明潛行緊,我被人發現左
我個fd死都要我入去,佢話唔入就佢cam唔到個位
被人發現左仲點用同一個位攻呢?
屌佢老味催催貢,死撚左又話我做咩唔攻入去
OnL99你打囉
識少少又扮晒野

有無人俾你冷靜先再屌？佢地甚至想你死

唔好屌啦，輸民意。我錯曬囉，我死去隔離咁滿意未？

惡過時事台

不完美 可接受 可改善
我都想自己死

講道理你又發晦氣 唔係好理性架咩

喺時事台開分化po仲話人惡
笑撚死

推牙

收皮，咪煩住人
完

你咪話3毛,拉！block咪得講乜鳩道理。呢個block function係俾咁玩㗎啦

好自責

咁討論function要黎做乜

真膠都費事派

點解兩個唔理性嘅人可以一齊討論理性？

一入黎就有理性討論 係想點

笑死
兩嚿屎喺度講點逃出馬桶

你問我把撚

真係嬲9,被人cam住係都要我係果個位入
入完死左話我
屌乜撚野事

大王發火 非同小可

其實我唔明發生咗啲咩事

一個入嚟強調自己自卑嘅人

點解要咁細隻字嘅

係 跟住。。

榤仔視力好

細細聲話畀你聽

浮狗們是非我細細聲講給你

我連心裡面讀你呢句都細細聲讀

好唔好 等陣畀人插

咁我哋唔好講佢啦

笑左

我想講我都係 隻眼又要哄到勁埋睇 又要細細聲讀

私底下講ok的

我以為係得我咁on9

佢哋自己嘅事自己處理 我地又唔係佢心裏面嗰條蟲

我處唔想畀你插

你on99 係都要逼我話

笑神真乖

你條友明明話自己唔講粗口嫁喎

做咩事

幫你搵個好仔仔

幾時開始變笑神

我頭先仲驚塵巴入到黎會屌我喺佢個po度鬧人

妖 破壞咗 大家都睇唔到

個傻閪抵屌

黑人問號

識唔識跟規矩 你咁大隻字比阿伯睇？

冇事

on9仔 我第一次喺連登屌人

佢唔會既 nice

你之前話過唔想有人喺你度鬧交

驚你呢個阿伯睇得辛苦 要用放大鏡

我睇到隻眼睇野濛濛地

塵嬲左.........................

No
both are my true faces

夠鐘滴眼藥水

LOL...

我好驚滴眼藥水

教你一個方法 你摸住支眼藥水 度好眼珠位置 合埋眼都可以入到 不過冇開眼咁好

好惡

講個笑話

其實可唔可以合埋眼滴落眼皮度
之後等佢慢慢滲入去
我次次睇眼藥水都滴10分鐘

笑 同帶住眼鏡搵眼鏡有咩分別

戇鳩仔就係人都想

其實咁樣唔好 因為你眼珠上邊嘅地方其實係冇入到 同埋用多咗眼藥水 搵人幫你 直接了當

我冇咁蠢的

做咗你都唔記得

搵人幫我我會推開佢隻手
仲耐過自己滴

No 始終識咗咁耐當佢正常人討論但係佢嗰啲私人士就唔講喇

有冇試過眼珠 直接望住某樣嘢 手一撳落去 咁應該會好啲

呢個冇正常人 所以鍾意講咩都得

順帶同你黐返個心

係 自從得了精神病之後成個人精神咗

你地講緊乜XD

唔使啦 你去黐返大王個心仲好

佢啱啱話佢個心碎咗

佢個心我唔識差

而家有啲心噏 唔知講咩好 見到頭先有人話 手腳冰冷諗起 浮屍都係手腳冰冷 四肢僵硬
而家 有種 良心責罵 過唔去 身同感受

你差

屌 恐怖

係黐。

真係驚 有一種空虛

你黐

你覺得大王係一個點樣嘅人

我覺得就言談來說 佢有童真同純的 怕醜而直接嘅人 好快表達自己嘅意見 鍾意就係鍾意 唔鍾意就係唔鍾意
暫時係咁 淨係識咗幾日好多嘢都係未知數

大王好似都好叻的

呢度個個都深藏不露 包括你

我都覺得呢度個個都好叻
尤其係大王同埋笑神

真

你胡亂吹奏 打你

我就覺得佢充滿童真講野語調帶點可愛同埋有少少似台灣正太
個人太正的純真係好事但係容易畀人呃
學霸

我見到既
不敢不敢

唯有....

一樣睇法 所以我一入嚟成日問佢係咪台灣人 台腔太重啦～

真的笑醬XD

塵塵同學～早上好XD

依家錄定訓醒先垃圾presentation

笑笑同學 你安好XD

夜媽媽錄咩吖
聽朝先啦

依家

我打份稿算

係咁聽日文歌又會比人話毒

毒

喱排姐

日本歌真係冇興趣
可能本身對日本嘢都冇興趣

西野加奈 Amazarashi 仲有one ok rock

呢排鍾意聽吳浩康同繼續loop許廷鏗

咁係睇人嘅 咁英文呢 我推介joji

我聽taylor swift同bruno mars
英文歌都係聽舊歌多

咁多

Lemon tree

唔世咁細隻既

加油 跟住聽朝錄

行動派

嘻嘻

嗰女仔唔得閒 陪唔到我食飯
跟住叫我可以同佢d女仔fd食
之前我剩係見過佢d fd一次
姐係點

幾好 好似有少少私隱

Wtf

no吹奏~

我最憎啲人話唔講但係又要講
然後批評人哋仲要繼續講點知原來當人哋唔講之後
若干時間佢哋會攞返出嚟再插一刀
原來最後再講嗰個唔係我哋係人哋
你咪憎我哋囉少年你太年輕了
我喺心事post打滾嗰度你哋都未有podt
我哋已經約咗人喺IKEA食嘢
有絲打都未驚

你全部要 如果掂既話

黎明來到 大大力用隻手光復

no need weak?

邊個波波咁可愛可以畀黎明揸？

Sleep is for weak

越夜越有gay

仲未睇到cap圖 要search lin都無

利申 飛機

打完未

我係絲打 你話呢？

小妹甘拜下風

慘 好煩 太多功夫 想八卦下都咁辛苦

最衰jher ching無長駐出曬事

hi boring

好耐未試過直落🤙

之前係咪入過？

無印象了

花乜鳩我畀人屌先嘅，佢地上水我咪閃水。咪和和平平

你griz.本人定佢friend子 ?

griz

#41 單單打打

以前好似同你傾過

呢半年好善忘

🤤🤤🤤🤤

時間過得好快你安好？

安好到fd日日問我點解未比人拉

輸咗咪入集中營

每晚都失眠
已經半年冇正常一覺瞓天光
每日都過得好辛苦 好壓迫

要入拉埋你呀

not one less

有無朋友傾

好眼訓訓唔著

watch cg

y cg

catgirl正

我又post喇
影啲相又turn色 構圖又垃圾

Less is more

做乜J我老婆==

真
同cyin一樣咁正

癲

愛與和平

食早餐

支持榤仔

嗰定個

人哋指定咗了

冇
邊緣人

橙

假

你多朋友但係冇朋友

聽下先

求其
總之識得保護自己就得

早晨好柒凍

早

波波

早晨咁早嘅你

早晨

周周

@真係好好笑

無人了.........

早晨baby
心情做咩唔好嘅

嗚.... 起唔到身...............

笑神好慘

而家先食完嘢... 喺度拖........

快啲做咗佢啦

做緊

早呀

早晨大王

摺緊被
等等再講

有冇人今日會去集會？

叫春

仲好掛住

狗玩具車

去反斗城就唔好睇呢啲啦

凍

攬

又寂寞了

我不會告訴你一件柒事：
頭先搭車到中途有便意了

看來你又失策

點解係又？

佢有窮J影子

用錢掉我快D

終於錄完

勁

笑ching

佢好啲

Lonely Christmas

Join

我都唔知

愛丁堡要人

肉！

你地最憎嘅我上水了追post先

$?

柯南

有無聚🤤🤤🤤

25 9c?

講咩

渣㗎-.-

鳩巴

我係決鬥王😎😎😎

佢唔中意你喎，好25

又放流料

鳩絲

想入伍護主🤤🤤🤤

波仔

唔會係我㗎嘛

上面有隻小丑

牙賢molamola

唔開心？

我好燥

做咩吖

唔知點形容

上面有隻小丑喎

天氣凍？

牙蛇甘巧😱😱😱

我冇追 追返先

9up 扮人啫

幾多分

狗扮人

lunch $25x 食兩個半鐘

呢句好精警

餃子隔離午餐肉定蘿蔔糕

有米

可以

影得好唔好？

你好！

part-time?

又到了單獨吃飯的時間了

hi ar

大王

9c~

誰

蘿蔔糕

今日約咗個女同事出黎食飯
點知原來有男友+生咗個仔
點解都仲可以單獨同我出黎食

I would say
what is the problem

exactly

你地講緊誰呀

我真係好撚憎我老母
點解佢可以一邊買Apple watch 買名牌 買皮草
但就由得個女無錢買衫 無錢食飯
同佢講無錢食飯 磨足佢成朝 先施捨一百蚊畀我
仲要話自己好窮 要交水電煤
屌 我日日食唐記 食杯麵渣
日日話自己無時間煮飯 我淨係見到佢日日煲片
叫佢煮 佢竟然焗幾條蕃薯叫我食
真係痴撚線

Sorry 醒起其實佢係有煮飯
不過淨係煮自己嗰份返公司食

佢好靚仔呀
又好聽
勁的

幫QQ(拍拍

佢真係好撚煩
母親節又要手袋 生日就要Apple watch 團年飯就要出去食大餐
頭先返屋企 佢竟然同我講佢打算買Airpod
啊！！！！！！！！！！！！！！！！

好想搵仔仔瘋狂後入我個屎忽

佢耳機壞咗

你幾大？讀緊書？

冷靜D....

Year one

點都話有先了la

其實你講咗乜。。。

對 好少見但老竇好錫我
如果畀老竇知 佢實開我老母波 所以費事講

你阿媽養你？

想拍拖了
好想關心下人

門ching

Hello

喊咩吖

哈囉

個隻小丑嚟

唔好嬲啦baby 大家嗰吓燥咗姐
同埋佢本身唔識你可能因為咁有啲誤會姐

老竇養

我!!!

我都係好饑渴
不過唔表現出黎姐XD

咁搵辦法逃離你阿媽啦好明白有個煩阿媽幾辛苦

真係愛你嘅人係唔會俾你受傷？

唔會明知你會受傷而做一啲嘢？咁講好似準確啲

喊到好辛苦 其實ex仲愛我 但又要同我講佢有另一個 佢轉個頭又同我啲frd講係愛我 但又唔復合

下 原來呢度解喊！我以為一直係好頭痛 好困擾

#haha#唔唔係咩

喊囉 你諗太多了

我 好 精 神 ！

又喊 咁多喊

想食野

獨特見解

頂你

無視上面個on9仔la

exchange?

本地exchange, 去poly/hku

你

sick ball

呢度都有

你要問專家

遊lor, 長期抗爭

試下la

佢話去咪陪lor

yes!

去隔離呢度唔歡迎我

多個黃之後你老豆都變黃

無得變 到今時今日都話popo打份工姐

睇嚟要食煙sorry好似好衰

衰啲個句 其實我支持佢哋去試下 未試過永遠都唔知咩事

睇黎都要 我老母都試過聞過陣味 雖然隔左一晚

剛剛到家

亂世之中，愛死你哋

你唔早少少訓 你聽朝約咗人

小丑嚟

準備執嘢直落

Leo哥勁

勁！

是，你FC咗？我讀space佢讀scope wor

笑神

估唔到有人信

假
呢度先有你識得嘅幾位熟人就住你你串

你自己炒咗。。。

當我柒is ok

我揾牙靜挽蒜

你做咩事 定神針 無你唔得

如果我搶1001之後我開，隻厹block咗我咪即係攪散個post

burn with us
not one less

唔好咁樣得唔得

-.-

貢惡-.-|||

餅蛇

牙靜有無上水。。。

好多禾刀唔sick....

驚咗你

mom post

唔係 我同佢份生活費係分開畀
不過佢expect老母會煮晚飯 所以唔多

唉 點先可以令老母唔好再瘋狂買嘢...

有隻貓隻貓有分離焦慮
之前搬去同老竇住咗兩個月 少咗見貓貓 佢個肚就禿咗...
然後我而家無咩事都會陪住隻貓

賭神

你點睇成件事先？如果咁多傷心嘅事情換嚟最終嘅戰勝結果係值得令人鼓舞同開心嘅話，而嗰啲受到傷心事情影響嘅人有覺得值得咁你都冇必要再傷心

賭神變早晨

早凍冰冰

凍到唔洗變溪水

凍到唔想刷牙

煲暖水刷牙

我早餐都未食

我出咗街呀嘛榤仔

凍到唔想郁

郁鳩絲打

你出街未

你哋好啱XD

唉

唔要
我要被肌肉仔仔抱only

收到sir

埋b做咩吖

可愛嘅波仔

大王早晨

早9c~

唔知DNA lab做啲咩

翻去仲要溫書

咁仲唔快啲返去

陪緊親愛的媽媽行街街
順便扭計買紫菜

可是沒男朋友QAQ

向你的男朋友扭計買紫菜吧XD

就是沒有啊

好忙...吹水

忙就唔好吹

陪我

做緊功課，夜啲要準備報台灣大學，聽日維園見

咩事咁頹

攰姐

訓啦，聽日維園要人

唔會去，走唔郁加油

巧悶呀

1001

1

2

3

4

5

6

7

8

我開，有人block jor 我

焦土個post

burn burn burn